7.21 中環開始多人

光復香港
公民抗命 => 民族抗命 => 時代革命